# Proyecto Final : Dispositivo para control automático de presión en balones endotraqueales

## Ingeniería Biomédica - Universidad Favaloro
## Alumno: Ramiro David

## Directores: 
-Ing. Federico G. Roux

-Lic. Sergio Di Yelsi

### Código Proyecto Final Ramiro David